點解政府唔直接管理血液而要外判俾紅十字會？

其實紅十字會係咪一直拎緊資助

有冇人知紅十字會班高層d人工係點黎？

畀港共管血你係咪應該更擔心呢

因為港紅十會屬於中共國紅會